{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161956?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 바다속으로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。 追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。 追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生することがあります。 ペットと一緒にチェックインできる業者以外では、ペットと一緒にチェックインすることはできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、そのイベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間的に一部誤差が生じることがありますので、重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先です。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、当該ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしではチェックインできません。 チェックインの際、ITPVとWiFi、キッチン施設が提供され、客室は禁煙です。 バーベキューができる施設があり、駐車も可能で、ファミリーと海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金をどうすれば支払えますか？",
            "answer": "予約の際に基準人数に対する料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば追加料金を支払えますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地で追加料金を支払うことになります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にチェックインできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にチェックインできる業者以外では、ペットと一緒にチェックインすることはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は追加料金が発生することがあります。また、そのイベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどうすればよいですか？",
            "answer": "予約管理は時間的に一部誤差が生じることがありますので、重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。当該ペンションの基準に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人でチェックインできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に提供される設備は何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはITPVとWiFi、キッチン施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "施設内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、施設内でバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはファミリーや海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ペンションはファミリーや海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 511
    }
}